IZONE [BLOOM*IZ] HIGHLIGHT MEDLEY

主打好似一首差過一首

屌 原來你貼左
得第8首同11個首叫好聽
頭2首真係唔識欣賞

首fiesta好撚難聽⋯⋯

我又幾鐘意第一首EYES

係咪得我覺得ok

11好能正

幾時我地既一夜變左過去式

Pink blusher hit醬把聲好甜

幾期待

我覺得幾好聽喎

我都係

聽多排就覺正

定律黎

但我唔覺難聽

我都唔覺